有無人曾經用過商場啲大螢幕求婚？

黎緊我想咁做
但問過朗豪 apm 同 時代佢地都唔肯借

好娘

好柒

On9
人地d廣告費咁貴
你俾得起錢實俾你
叫人借
唔好睇戲睇上腦懶浪漫啦好心

廿年前就可能覺得work 既
咁柒 俾我係女都即調頭走

廿年前電視劇情節

叫人情何以堪

真係會想搵窿捐

我係同佢地講我比得起錢 但佢地都唔借
可以點

7到喊,即分都似

柒到一個點
我係女即情諗同你分手

佢地為你好ha

因為如果你柒咗就唔撚知點算

今日係2017年9月14日
唔係1997喎

諗起筆錢可以叫幾十次g就覺得好fatfat

影響商譽

呢招其實真係好撚柒

自己抬個MON出街

我係條女即刻分手
樓主點解咁撚柒都有女？

想分手咋嘛

真係咪撚玩啦五寶

買個projecter咪得

我都唔知點解

2017啦
起碼都整架小型飛機拉條BANNER啦

痴撚線咁撚老土都溝到女

我認我葡萄